仇栩欣旗袍 Look 落區指揮食環工作

最近好多收到街坊反映指清潔街道時沒有使用屏風令到污水水花四濺。

阿欣已經即時反映，亦會持續跟進。

屏風後面果個隻手好似 chok chok 下

摶咩？

酒樓知客落場?

呢啲就係所謂議員
賣身定做議員呀

超正

所有公職人員作為公僕都喺賣身比香港人
低賤人种五毛就調翻轉頭賣身比支共

好過睇葉劉著啦

777都話自己賣左身俾香港

其實咁樣吸引多啲人留意都幾好，帶動多啲年輕人留意吓

個次影揮春poster
唔該唔好spin走人地focus
唔好物質化一個議員

阿欣做實事，支持

比人強姦都係自已攞來

其實多元化啲既議員都幾好，不過大家唔好物化女性啦。

人地始終都係呢個時勢挺身而出既素人，其實好大犧牲。我點都支持。

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

你有病就睇獸醫啦

你就俾人姦
睇下後面條隊

有無高手可以整走件外套

乜原來著旗袍就係賣身呀？

又成條底褲濕曬啦

cls 咁樣落區

自己諗野咸濕就屈人係雞

Ching咁後生有前列線癌

收皮啦你

可能條友係林生或者潘生

成個春麗咁

係床上一定好淫

好想做佢條仔

仲睇硬照？
睇live啦

仇B去咗開會呀

女權膠又有位入
又可以話人物化女人

東區區議會特別會議

講還講，咪擺圖
唔開胃

推
後生仔投身政界點解要學班老鬼柒下柒下？

你老母水炮車都係自己攞黎

日日見到真係唔捨得返屋企

屌，我都想投訴，乜原來可以加屏風

快點指揮我

佢波唔大，正既係屎忽

五毛 完全封鎖

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

真心似ps新年promo

欣賞

痴撚線
條女勁撚正

請尊重議員,要J自己閂埋門J冇人想知

做到野嘅話知佢全祼

你冇病啊嘛

BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

仇B去開會
無人睇live

見到半島冰室就想屌出聲

正到咁 啲啊叔點專心清潔

祝你一世賣身 同埋你最親嘅人
我dllm 把口咁撚臭

咁串條五毛駁唔到㗎

你對賣身嘅定義原來係著旗袍

此人原名為BBBBBBBBBBBBBBBB

著名五毛黎

之前不停慫恿人無差別攻擊南亞人

漢滿不兩立？

點解仲未完全封鎖d傻鳩五毛？

屌你老母

Show Blocked User - 陳曉怡

一早block左你

你自己比人強姦/雞姦都係攞來 同埋你身邊最親嘅人都係
就係因為你今日講咗呢句受詛咒嘅說話
洗定屎眼喇

即block

3 毛狗

屌原來係佢
仲心諗點解咁耐都唔見佢

唔該唔好咁低級喇

又可以block多件

可唔可以正直啲 好撚煩
日日咸咸濕濕咁撚樣

痴漢縷

亞洲第一神算斷蟹

旗袍本身就後生著先靚，係Ｄ柒頭自己下流

班老怪物著就唔見佢地屌

連登仔

我愛仇b

你比人屌老母都係自己攞尼

秒

做咩要著外套

其實政府女官員通常都旗袍加外套
人地精蟲上腦裝屎先亂鬧人

仇b無波既

春麗

屌你個回po變左勇者塔

唔完全封鎖
要幫啲cd rom指比佢地睇邊啲係五毛

ON9,林鄭同大波華就可以著,區議員唔著得?成班兒登仔

巨乳華堅係比共官晚晚揸波
60歲人都仲要咁
真係慘

你就無

blocked

點呀
阿sir.
你班強姦犯平時有女人要咩？
睇路啦

搬左去政事台 ?

連仔幾時強制全世界 re login 呀 ?

fit撚到

你老母就出嚟賣身

對腳正撚到！

啲背肌好firm

旗袍配包子頭...

seed?

應該仲係處嚟

你不如話你老母仲係處好過啦

831

差對黑絲

唔好再po我條囡啊唔該

搵呢幅圖出嚟嘅人係咩心態

你是咪撈亂左佢同梁凱晴
佢城市花園選區喎

屌

成個子華咁

有圖有真相

之前仲上嚟賣黃牛

想屌

其實扮得靚d

又做到野

點解d說話可以咁難聽....

定係全部議員都要著得到使使正正先係認真工作

我覺得做密咗，佢要顧下班師奶八婆嘅感受

個post好撚多五毛咩事

幾時有賣黃牛

本人會唔會回應

張圖縮左以為係黃子華

影唔到對鞋 腳啊腳啊

第一眼以為係黃子華

成個MK版黃子華咁

講還講

應該係唔想主流議員多人談論同注意
係咁 REPLY 啲大嬸相膠化個 post

點解咁多連登仔好似成世未見過女人咁....

啊欣

呢張似春麗

block 啦

做實事嘛

g客

成班五毛唔抵得人又靚又叻

咁佢係淫丫嘛。。。

繼續努力💪🏻

仇B成個禮拜無換過衫

好想屌

你點影的

屌你
大佬講還講啦

你老母做雞

成日吹奏啲女議員好撚弱智